警方: 同意新屋嶺不適合於大型公眾活動中用作羈押被捕者 今年6月底起已停用

監警會今午舉行例行會議，警方投訴警察課代表在會上匯報3項已完成建議。警方指，就監警會第52項建議，目前已完成檢視臨時羈留處的選址，並確定由5個陸路總區、各指定2間警署，用作羈留大型公眾活動中的被捕者。

警方舉例指，選址包括紅磡警署及秀茂坪警署，因其位置交通便利、附近有公立醫院，故已選為西九龍及東九龍總區的指定臨時羈留處，並於9月6日公眾活動中用作處理被捕者。

此外，警方亦同意新屋嶺扣留中心目前的條件，不適合於大型公眾活動中用作羈押被捕者，並今年6月底起已停用。

選址附近有醫院
暗示d咩

又話上年九月已停用？

附近有公立醫院

食屎啦
屌你老母

下午又會再講2021年三月停用

並今年6月底起已停用

舊年已經話停左冇用。又講大話

不適合大型公眾活動，即係私下拉嘅鎖嘅就用得

高雷